未成年女生向友人自爆將堵路 長輩聞言查證兼報警揭發

兩名未成年男女學生在上水堵路 ，其後遭友人的長輩報警揭發，被控一項公眾地方造成阻礙罪，今日在粉嶺裁判法院獲裁判官批准撤銷控罪，以自簽2,000元、守行為24個月結案，其間不得干犯任何與暴力或損壞他人財產有關的行為。

以言入罪定點
查證查乜撚？

根據兩人同意的案情透露，今年5月28日，一名15歲男生與父親的友人、38歲裝修工人陳春龍相約前往踏單車，其間男生在上水廣場小巴站看見身穿黑衫黑褲、戴上黑色口罩的女被告，而男被告則在她身旁。由於男生與女被告份屬好友，故上前打招呼，並問女被告將往哪兒。女被告自言會去堵路。

裝修工人起初以為是戲言，但仍提醒女被告指堵路會阻礙他人上班上課，更揚言會報警將她拘捕。女被告聞言即謂無任歡迎，及後與男被告離去。

其後裝修工擔心被告真的會有所行動，遂要求男生打電話詢問被告身處位置，及後前往馬會道查看，距離30米位置看見兩被告以膠欄、單車、雪糕筒及磚頭等雜物阻路，於是報警。

太年輕
唔知道世途險惡，做呢啲野要低調
好在只係守行為

廢老真係唔應該存在

陳春龍呢條仆街藍絲

38歳廢中嚟

Wtf

陳春龍 tier 3 清算名單

仆街藍絲

唉，小朋友毫無防人之心

靜靜雞

好愛香港嘅後生仔女覺得啱嘅事話做就做，無畏無懼

姓陳有個春字個d 都係

明明基層垃圾都仲係要幫政府。
呢啲賤種做低層俾人踩俾人剝削其實都係合情合理。

可憐人必有其可恨之處。

推